\documentclass[a4paper,10pt,twoside]{report}

\usepackage{Packages}
\usepackage[framed,numbered,autolinebreaks,useliterate]{MyListings}

\addto\captionsbritish{\renewcommand{\contentsname}{Índice}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\figurename}{Figura}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\tablename}{Tabela}}

%\linenumbers

\newcommand{\researchgroup}{Engenharia de Requisitos 2021/2022}

\newcommand{\shortdoctitle}{}
\newcommand{\doctitle}{D4 - Modelamento de Objetivo (I*)}
\newcommand{\docsubtitle}{\textbf{MeiDash - meidash.ereq@gmail.com}\\"Todo o entretenimento num só lugar"}

\newcommand{\authorone}{Diogo Filipe}
\newcommand{\sauthorone}{uc2018288391@student.uc.pt}
\newcommand{\authortwo}{Henrique Fonseca}
\newcommand{\sauthortwo}{uc2021162362@student.uc.pt}
\newcommand{\keywords}{keyword1, keyword2, keyword3}

\newcommand{\firstCommitteeMember}{Mário Alberto da Costa Zenha Rela \\ \\ Versão 1.0}
\newcommand{\secondCommitteeMember}{}
\newcommand{\thirdCommitteeMember}{}
\newcommand{\version}{}
\newcommand{\monthYear}{20 de novembro de 2021}

\author{\me}

\hypersetup
{
    pdfauthor   = {\authorone and \authortwo},
    pdftitle    = {\shortdoctitle},
    pdfsubject  = {\doctitle},
    pdfkeywords = {\keywords}
}

\begin{document}

\include{Titlepage}

\normalsize

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}

\setstretch{1.5}

%Definir espaçamento entre linhas
\setstretch{1.5}

\newpage
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{0}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{Tabela de Versões e Revisões}\label{chapter:HistoricoVersoes}
\input{Chapters/HistoricoVersoes.tex}
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{4}}


\newpage
\tableofcontents

\newpage
%\renewcommand{\listtablename}{Lista das Tabelas}
%\listoftables
\renewcommand{\listfigurename}{Lista das Figuras}
\listoffigures

\newpage
\chapter*{Glossário}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}
\input{Chapters/Glossario.tex}

\newpage
\chapter*{Preâmbulo}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Preâmbulo} 
\input{Chapters/Preambulo.tex}

\newpage
\newpage
\setcounter{secnumdepth}{4}
\chapter{\textit{Strategic Dependency View}}\label{chapter:strategic dependency view}
\input{Chapters/StrategicDependency}

\newpage
\chapter{\textit{Strategic Rationale View}}\label{chapter:strategic rationale view}
\input{Chapters/StrategicRationale}


\newpage
%TEXTO PRINCIPAL

\newpage
\renewcommand{\bibname}{Referências}
\begin{thebibliography}{9}
    \bibitem{} \textit {GitLab MeiDash},
    https://gitlab.com/MeiDash/meidash-ereq/-/tree/main, última atualização 20 de novembro de 2021.
    \bibitem{} \textit{MEIDASH}, \textit {D2 - Contextual Design Models}, \textit{Persona},         https://gitlab.com/MeiDash/meidash-ereq/-/blob/main/ER2021\_MeiDash\_ContextualDesignModels\_v1.0.pdf, última visita em 20 de novembro de 2021.
\end{thebibliography}

\newpage
\chapter*{Anexo A}\label{chapter:AnexoA}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexo A}
\input{Chapters/AnexoA}

\newpage
\chapter*{Anexo B}\label{chapter:AnexoB}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexo B}
\input{Chapters/AnexoB}

\end{document}